立緊急法後我支持再升級

就係某d獻世派議員
休班警
大家其實一直覺得冇必要落手
禍不及家人
立左垃圾法
民情實蜂湧
可以借勢再打破大家心理底線

要大幅度升級先有用
同埋唔好再同狗對峙，冇意義

緊急法後
蘋果日報
兩登
tg
全部消失

再同狗打陣地真係無意義
神獸再進化
掉獻世派落屎渠

緊急法
返工遲到
太靚仔靚女
過肥
樣衰
講粗口
Etc.....
太窮同住公屋

可以直接打大佬啦
話要立法果d呢